矮父母有反社會人格

自己矮，就要生d矮既下一代出來

咁你排隊未